如果facebook整個dislike製俾人㩒....

如果facebook整個dislike製俾人禁...., 唔係unlike! 係Dislike(倒轉拇指)，會點?

十年前左右好似有人整過，唔係Facebook official出

我諗Facebook唔會整啦，而家有啲人用社交媒體用得太上心，好介意自己有幾多個like/follow
如果有dislike制，佢哋可能會承受唔到

Σ⊙▃⊙川.......... ..............

(╯°Д°)╯︵ ┻━┻

其實我都估唔到會俾人出嬲嬲
你要知道啲大愛撚會覺得有dislike會令到網絡欺凌問題加劇

嬲嬲算唔算取代咗dislike？

不可取代

好奇問下
個分別在於？

dislike: 唔中意個post

嬲嬲: 唔中意個post ，
或者，
對個post所描述的人事物感到憤怒

嬲嬲有懸貪，不可明確知道

仲有，嬲嬲個公仔整到好cute cute, 而倒轉姆指個公仔相對會有冷漠的感覺

我覺得如果咁做，真係整個dislike製， facebook可以收檔

youtube咪有dislike，係要有who fucking cares嘅心態先會承受到

港女po自己樣上ig就係想人like，they do care

٩(✘д✘๑;)۶

好似youtube咁 啲comments有dislike制 但係跟本就睇唔到 廢既

唔啱Facebook用戶嘅性格
始終唔同reddit